[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2436)

po 呢？

唔撚開 on9

比多c唔得既屌

推呢個啦 屌

入波呀

sorry 太興奮叫左唔知自己1001 sorry各位

推呢個

Sorry

今晚再輸唔賭了 休息

1:1 17c ft

食屎啦老鼠

隔離po樓難主又發功

兩個post 一齊推緊

又針，屌佢老母
中咗主ng 都救唔番

Slow

水手fg cashed
客主 jumped

得角補到血

9.5S早早收皮 唔駛練心 幾好

屌17c 係咪最尾一秒有角 買左16.5s

澳假無正氣，食屎

係

澳假呢輪得珀斯正路賽果

17分買16.5s
最後都要篤爆我假希望